請AL算唔算罷工？

請咗AL, 唔敢真．罷工

都係一份力量

多謝巴打令我內心好過D

唔係個個人老細都咁open-minded
its okay!

肯出黎已經好好，請得個日其實都知咩事